
Нам пока не снится надгробье
Связанные одним районом и одной любовью
Если с нами под одной кровлей
Дай тебе Бог здоровья, а не финал с кровью
Время не подлежит возврату и обмену
Проебанная жизнь не подлежит восстановлению
Как жить, инструкций нету, и уже поздно гнида
Ты Санта Клауса ждал, но пришёл инквизитор
Паря, не впадай в отчаяние
Ты не опасней, чем возмущённые сельчане
То, что ты видишь вокруг не поднимает дух
Как оказалось старый друг лучше новых двух шлюх
Лучше чем пара только 5 плюх
Мой рэп это не слово из трёх букв айух
Лучше чем пара только 5 плюх
Мой рэп это не слово из трёх букв уо
Нам уже давно не больно словно зима йоба
Это лирическая тема Тёма
Это Чемо зёма — понимай о чём мы
В моей банде нет тех, кто писает сидя
Тараканы в голове аплодируют стоя
Кто я? Тот, кто их штудирует и доит
Паха, в районе паха влажно — это важно
Не кашляй! Драной собаке видней чем домашней
И мы бухаем с друзьями под башней
Потом на следующий день, потом ещё дважды
Мы отважны и путь оттуда пасёт
Вертухай как серый болезный осётр
Чтобы понять не нужен медосмотр
Что местная босота вынесет тебя из окон
Тут нас много, в облаке смока
Взрываем то что ненароком может стать боком
О как! Мы против сатиры в сортире
Предпочитаем теракты в районе папиры
